小巴黎嘅香烤牛肉飯真係世界級

真係番親嚟屯門都要隊番碟先叫完滿

加埋小巴黎嘅蔥油撈埋啲飯食 簡直係人間美味
而家諗起都想食

其實想問好耐

是咪同當年沙田嗰間一樣？

豬扒飯多蒽加魚露 個時咁多人食點解會收皮

沙田嗰間應該比人加爆租所以老闆情願留守屯門都唔好因爲要捱貴租而加價

Lunch食簡直可以用好抵食嚟形容

好耐無食 聽日即刻去食先

去親都香茅豬排飯
正撚到